《地區罷買》 山埃催淚彈

催淚彈有山埃 手足 confirm左

為左自己，身邊既人，
起碼一個月唔去該區消費

另類 罷買
有冇得諗

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

深水埗

黃大仙

德福

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

而家應該得返沙田 馬鞍山 南區 青衣 東涌